再見Foodpanda!!! thanks and good bye!

佢仲要keep住係cctvb落廣告

垃圾，成撚日都唔送我嗰區